全加拿大撚召集929十城同行 this is your duty

我係加拿大撚，在加拿大香港人與香港同行到底，我知大家好辛苦，但係929全球連線，對抗極權。

This is our duty to stand with Hong Kong.

Stand with Hong Kong, global resistance, against tyranny!
Global Solidarity Rally - CANADA 928 929

928
Halifax 2pm Outside Public Garden

St Johns 1pm-5pm Downtown War Memorial

929
Victoria 10am - 12noon Legislation Front lawn

Vancouver 1pm Queen Elizabeth Plaza

Calgary 2pm - 5pm Olympic Plaza

Edmonton 1:30pm Flash Mob

Winnipeg 2pm The Plaza at The Forks Skateboard Park

Toronto 2pm - 4:30pm Roundhouse park

Ottawa 2pm - 4:30pm Sparks St. & Bank St.

Montreal 2pm - 4pm Cabot Square

同場加映, 加拿大國會戰線四步曲

加拿大公海tg

Casavehk facebook

Thx bro
push

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了

929 全球反共
101 慶佢老母

推